經過咁多事，係咪可以expect唔會再聽到呢句

Where is Hong Kong? China?

Hong Kong? Japan? I like sushi too

依度邊個唔識我香港呀

呢度邊個唔知我香港呀

What is Hong Kong? You mean Xianggang?

Japan? Ahhh, Hong Kong! I like milk tea2